諗番當年光良首童話真係紅到好癲

唱到街知巷聞，記得連胸圍廣告都會播
另外佢作約定、第一次都好正
仲有勇氣的作曲
好撚尾機

之後收左皮咁款。
同期頌有老鼠愛大米。
周杰倫首借口。

尊重下香港歌手好唔好？許志安都唔少好歌，駛唔駛下下都老鼠前老鼠後呀？

睇錯野，自膠sorry

老鼠安唔愛大米

做乜鳩

聽到依家

見到句留言 就知個user名

你針對我

屌你聽歌post都有得笑

9衝出黎7

老鼠愛大米
童話

明明編曲好hea 只係狂升key
都可以勁紅

好興最後升key係真
不過我覺得佢啲旋律係幾好聽
同埋啲詞都幫左唔少

仲有少年好正

佢仲有手同曲（第一次）唔同記既歌叫雨，歌詞相反 Sad 到爆

手機留言
右手邊

以前光良啲歌真係幾正
睇佢童話個mv睇到眼濕濕
老鼠愛大米嗰陣又係好鍾意聽

老鼠愛杜偉

右手邊充滿左我心碎既回憶

其實依家啲歌都唔錯